呢度人人都重put 700,如果反彈 / 跌得小咪 仆哂街

如果反彈 / 跌得小包括我都仆街

put 左等數錢

put佢老母

巨浪係勢
唔係大戶扭轉得到
大戶多數係順勢而行

好似adr跌得唔夠透

又見到你，上年未日700輪既巴打
今日沽左700？聽日點都跌$15up

係，牛熊輪証上左隱，put又得遠熊，揾食唔易

好多新手唔明 大戶唔係大曬，大戶可以做只係巨浪中放塊石頭檔一下，比個假象你有轉勢，最後佢都係要順勢而行，如果大戶咁西利改變到，就冇金融海嘯啦

上星期350反彈370執左15k，呢兩日俾番哂佢，好彩今晚吉倉唔賭，呢期真係好難玩

自己又唔多識睇put

市場概況 > TENCENT HOLDING/ADR
OTCMKTS: TCEHY
41.12 USD −3.08 (6.97%)
8月15日 上午10:28 [EDT] · 免責聲明

41.12 USD 即係仲有 $322 hkd

ADR 睇下算啦，開波一定低幾蚊

企得咁硬唔知係咪分析員電話會議有料到

劇本係開市跌10% 回升返到5-7%

納指跌1xx，老美跌3xx,平時冇業績QQ都要跌$8up

老老實實$310留下入牛博彈10蚊8蚊

升得小成定局,遠熊又冇肉食,明天先裂口跌 午後倒升
好大機會做"陀螺" put 友小心

出現了